係咪已見頂?

如題

見哂 準備插到屎汁都標

收聲喇

系，有貨快走🥺

屌你收皮啦求下你出少句聲pls

大牛市黎啦

明顯借勢跌，如果咁撚大獲，中國都跌左，又點會升返試黎，星期一應該跌少少又升

靜靜地輸唔撚得嘅

係要衝出嚟柒